網民全球登報向中共贈興

網民全球登報向中共贈興

【流動廣告車】附燈箱屏幕的流動廣告車會穿梭澳洲悉尼及墨爾本鬧市，如實反映香港的示威情況。

【輿論攻勢】

【本報訊】一群熱心香港網民趁中共建國70周年，發起名為「十．一強國大壽，賀佢老母」的新一輪眾籌廣告活動，於前天和昨天在全球多地的主要報章如美國《紐約時報》和歐洲新聞網站登「贈興」廣告，又派廣告車穿梭澳洲、加國鬧市，多管齊下呼籲外國民眾與香港逆權運動站在同一陣線。

記者︰林子晴

這一系列的宣傳活動由網民自發組織「G20團隊」發起，他們曾於6月的20國集團（G20）大阪𥧌會前夕發起眾籌全球登報計劃。而正值中共建國70周年，團隊昨天再於南韓、西班牙、瑞典、挪威、英國、德國、加拿大、阿根廷、墨西哥共九個國家的多份報章，包括南韓《東亞日報》、挪威《晚郵報》、德國《每日鏡報》、西班牙《世界報》等報章刊登公開信。

相關新聞：警手冊：遇致命攻擊才可用槍

【新聞網站】要多管齊下達到效果，團隊亦首次於新聞網站Politico刊登廣告。

【實體報章】網民將眾籌款項用於美國《紐約時報》及南韓《東亞日報》等報章登廣告，揭露被赤色政權滲透所帶來的惡果。

〈香港的今天 世界的明天？〉為題

這一波登報活動的首封公開信前天於美國《紐約時報》第5頁全版率先刊登，其標題為〈香港的今天，世界的明天？〉廣告中心有一幅寓意香港這塊骨牌即將倒下的繪圖，下方小標題寫道：「中國共產黨正在撕裂香港。如果我們倒下，下一個會是誰？」信件就闡述，北京政府一直滲透本港政治和商業界別，已經是這個城市的實際管治者，港人促請世界各地民眾加入這場抗爭，促請自己的政府向中國和港府施加外交壓力，重新審視對中國政策。

除了紙本報紙，團隊前天亦首次於新聞網站Politico歐洲版、英國《金融時報》電子版登廣告，盼多管齊下「揭露赤色政權的滲透所帶來的惡果，藉此撕破中共政權的假面具」。團隊亦發動了戶外廣告攻勢，於周日至昨天出動燈箱廣告貨車，穿梭澳洲墨爾本及悉尼的鬧市。而昨天，在英國、芬蘭和加拿大多個主要城市的街頭或鐵路車站，也能看到團隊的廣告或廣告車的蹤影。

在反修例運動爆發的首月，「G20團隊」在G20𥧌會前夕開展全球登報計劃，把眾籌目標訂在300萬港元，結果於短短11小時內，就籌得了670萬元，超額逾一倍完成，成功在全球10多份主要報章登刊廣告。團體其後繼續推出一波又一波的登報宣傳活動，包括於運動爆發的第70天，再在13個國家的十多份報章登廣告，重點講述香港警方濫用暴力打壓示威的行為。

上一則
上一則
澳門終院駁回集會上訴

下一則
下一則
三藩巿中國領館遭潑漆

警手冊：遇致命攻擊才可用槍
油麻地敗退 警朝天轟兩槍
示威者狙擊撐警中資店
國際聚焦香港警暴升級
西環集中營：差人開槍蓋過閱兵 習帝冇晒面
港島示威者打游擊抗水炮
13歲掟汽油彈 少年：冇嘢可以令我驚
十萬人揳衫上街哀悼國殤
百人揮英國旗爭BNO平權
港男派V煞面具：政府應害怕人民
屯門大戰 腐液四濺多人傷
警拖行掌摑女示威者
大叔持刀斬人 匿街市混戰
黃大仙催淚彈揭全港戰幔
學生落街遭防暴搜書包
瘋狂綠Van加速衝向人群
海綿彈仰射 沙田民居爆窗
十．一賽馬投注額 五年首跌
受夠警暴 台妻後悔居港：法治底下很黑暗
深水埗千人巷戰 避警追捕
小店照開舖撐年輕人
揮刀嚇途人 藍絲婦被「私了」
學生撒溪錢悼國難：閱埋今次兵冇㗎喇
卑微仍堅持 灰心但無悔 努力罷課
光頭警長閱兵風頭蓋林鄭
城樓講話 習稱堅持兩制
市民轟押後區選政治分贓
室內升旗 張建宗：示威損經濟
王宗堯保釋 籲港人繼續堅持
港台兩記者眼角膝頭中彈
警掃示威者物資貨倉拘22人
9.29大遊行 96人控暴動
澳門終院駁回集會上訴
三藩巿中國領館遭潑漆
特朗普擒獲共諜「賀壽」
封路無阻市民悼南丫海難
司機義載抗爭者︰政府爛透
死城迎「國慶」商舖關 港鐵閂
Prada開門拍烏蠅
全港路障 瘋狂搜車
社民連示威 藍絲毀棺被捕
黑色十．一 轟六實彈 拉180人警朝胸開槍 中五生重傷

麻包裝行動必須升級

副本越來越難打
與其升級發夢裝備 不如去返新手村打狗